香港買唔到 Amazon jp 嘅CD?

我之前買新碟(預訂期落單)又買到
依家有隻舊 CD 想買,
但佢一直要我更新支付方法, 比唔到錢。

香港信用卡係咪買唔到 Amazon jp 嘅野?

香港地址？

幫我買，，

試下用集運變日文地址，另外信用卡有傳說AEON（尤其係JCB）可以當日本卡碌，試下問朋友借
大舖多數都收海外卡同送海外地址，細舖未必會收，但用集運有啲係ok既

日*本地址

我試過用香港jcb 碌唔到（可能佢係細舖）
集運/代購算啦

舊CD係指AMAZON自賣定係上AMAZON買二手鋪果啲？

Amazon 自賣個啲
Amazon Japan G.K.

轉左日本地址
都係話我張卡唔得
海外 Visa 唔係都受既咩

你張卡問題
從來都收海外信用卡

日本地址都Decline嘅話就99%卡出事

以前用開AEON JCB可以

咩卡

可以直送香港架傻西

渣打信用卡 唔知點解用唔到

多謝各位巴絲回覆
真係卡問題 轉第二張卡又買到了

JCB同VISA都暫時未試過唔得 細鋪大鋪都買過

以前就直送
E家就填日本地址集運多